張超雄：有生之年唔投曾俊華，黃屍歹：你冇生

世界級